私鳥手足請注意

早上至下午一班狗狗
會出現係筲箕灣至西灣河海濱公園練跑
有興趣手足可以一齊跑，訓練下體能